[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (101) - 期待五人完全體回歸！！

#1
[永久置頂]
正所謂入屋要叫人，入Post 要叫額頭
啤啤 Post 首席癡線佬及愛菜之聲永遠榮譽會長 “裴柱現額頭勁靚”(會員編號︰#23152) 名作
鎮 POST 之寶︰ 額頭清泉圖

啤粒就是這樣癡線...
2015/12/01 連登啤啤 post 癡線佬 MAMA 雞毛掃接機實錄

歷史一刻...

啤粒 official logo

ReVeluv Ace Member 官方教學

Red Velvet (레드벨벳) 是韓國SM Entertainment時隔五年後，於2014年推出的女子組合，由成員Irene、Seul Gi、Wendy、Joy以及2015年加入的Yeri 五人組成。
團名「Red Velvet」是將充滿強烈、魅惑的色彩「紅色 (Red)」與能夠同時讓人感受到柔軟、女性化的「天鵝絨 (Velvet)」結合在一起的名字，期望將來 Red Velvet 不管在音樂上或者表演上，能夠同時展現強悍與柔軟的多樣面貌，帶給大家不同面向的感官享受。
**********************************************************************************

#2
IRENE & SEULGI - The 1st Mini Album [‘Monster’] (06/07/2020)

01. Monster
02. 놀이 (Naughty)
03. Diamond
04. Feel Good
05. Jelly
06. Uncover (Bonus Track(Sung by Seulgi))

Monster MV

Episode 1 "놀이 (Naughty)"

Episode 2 "IRENE"

Episode 3 "Uncover (Sung by SEULGI)"

'놀이 (Naughty)' Choreography Video

THE STAGE - 'Monster' (Middle Note Ver.)

THE STAGE - 'Monster' (Top Note Ver.)

THE STAGE - 'Monster' (Top Note & Middle Note Ver.)

Monster 應援教學

Monster打歌舞台

200710 KBS Music Bank

[K-Choreo 8K] 아이린&슬기 직캠 'Monster' (Red Velvet IRENE&SEULGI Choreography)

200711 MBC Music Core

200712 SBS Inkigayo

[안방1열 직캠4K] 레드벨벳-아이린 & 슬기 'Monster' (Redvelvet-Irene & Seulgi Full Cam)

200717 KBS Music Bank

[K-Choreo 6K] 아이린&슬기 직캠 'Monster' (Red Velvet IRENE&SEULGI Choreography)

200718 MBC Music Core

[예능연구소 4K] 레드벨벳 아이린 & 슬기 직캠 'Monster' (Red Velvet - IRENE & SEULGI FanCam)

200719 SBS Inkigayo

[안방1열 직캠4K] 레드벨벳-아이린 & 슬기 'Monster' (Redvelvet-Irene & Seulgi Full Cam)

놀이 (Naughty) 打歌舞台

200724 KBS Music Bank

[K-Choreo 6K] 아이린&슬기 직캠 '놀이(Naughty)' (Red Velvet IRENE&SEULGI Choreography)

200725 MBC Music Core

[예능연구소 4K] 레드벨벳 아이린 & 슬기 직캠 '놀이(Naughty)’ (Red Velvet - IRENE & SEULGI FanCam)

200726 SBS Inkigayo

[안방1열 직캠4K] 레드벨벳 아이린&슬기 '놀이(Naughty)' (Red Velvet - IRENE & SEULGI Full Cam)

Monster 一位粗卡

200717 Music Bank (1st win)

一位 encore
**************************************************************************************

#3
成員介紹

藝名：Irene / 아이린
本名：Bae Joo Hyun / 배주현 / 裴柱現
生日：1991年3月29日
星座：牡羊座
血型：A 型
出生地：韓國大邱廣域市北區
隊內職務：隊長、副領舞、饒舌、問答、門面擔當
花名：高祖奶奶、古代人、和平女神、童顏隊長、偽忙內
個人經歷：
SHINee《Why So Serious?》MV 演出

Henry《1-4-3 (I Love You)》MV 演出

SR14G《Be Natural》表演練習影片 (與 Seul Gi)

圭賢《Gwanghwamun (在光化門 )》 MV 特別演出

Music Bank MC 2015/05/01 - 2016/06/24
KBS 短劇 안녕 우리말
網劇《遊戲公司的女職員們》女主角

Laundry Day 主持
Trick or True 佈景板

藝名：Seul Gi / 슬기
本名：Kang Seul Gi / 강슬기 / 康瑟琪
生日：1994年2月10日
星座：水瓶座
血型：A 型
出生地：韓國京畿道安山市檀園區
隊內職務：第二主唱、主領舞、魅力擔當、無趣擔當
花名：小熊、康澀熊、 宅熊、時尚恐怖份子
個人經歷：
Henry《Fantastic》MV 演出

Henry《Butterfly》合唱
(Audio)
SR14G《Be Natural》SMROOKIES 表演練習影片 (與 Irene)

Hologram Musical 《School Oz》飾演 Dorothy
Trailer :

藝名：Wendy / 웬디
本名：Son Seung Hwan / 손승완 / 孫勝完 (前釋：孫承歡)
生日：1994年2月21日
星座：雙魚座
血型：O 型
出生地：韓國首爾特別市城北區城北洞
隊內職務：主唱、高音、英文、料理、表情、反應擔當
花名：表情帝、承歡媽媽、我女人(啤 post 專用花名)
個人經歷：
SMROOKIES_WENDY 웬디_SPEAK NOW (TAYLOR SWIFT)

Amber - Shake that Brass Feat. Wendy

Simply Kpop Special MC
<我們結婚了> 客席主持
<Trick or True> 佈景板
<便利店掏空吧> 被遺棄主持

藝名：Joy / 조이
本名：Park Soo Young / 박수영 / 朴秀英
生日：1996年9月3日
星座：處女座
血型：A 型
出生地：韓國濟州特別自治道
隊內職務：副唱、副 rapper、吃貨、前忙內、可愛、$M 果汁相貌擔當
花名：肥JOY、騙徒JOY、HOT JOY、647老婆、青蘋果、sexy dynamite
個人經歷：
2014 MBC 歌謠大祝祭 - 成人禮

<我們離緍了> with 647
<Trick or True> 佈景板
tvN 電視劇 - <她愛上了我的謊> 女主角 - 尹素琳
尹素琳錄音版- 이젠 그랬으면 좋겠네

내게 오는 길

藝名：Yeri / 예리
本名：Kim Ye Rim / 김예림 / 金藝琳
生日：1999年3月5日
星座：雙魚座
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：副唱、副 rapper、忙內
花名：車厘龜、西面車厘、Myemim
個人經歷：
SMTOWN Live首爾場 《No No No No No》《紫色的香氣》
Welcome New Member
Part 1
Part 2
MBC Show Music Core MC
***************************************************************************************

#4
數位單曲

Happiness(행복) (04/08/2014)

Happiness MV

Happiness Break

Happiness All stage mix

五人版 Happiness Fancam @ 150505 慶北兒童節
Music Bank：
2014/08/01
MBC Music Core：
2014/08/02
2014/08/09
2014/08/16
SBS 人氣歌謠：
2014/08/03
2014/08/10
2014/08/17
2014/08/24

Be Natural (feat. SR14B 'TAEYONG (태용)') (13/10/2014)

Be Natural MV

Be Natural All stage mix
MPD Fancam
2014/10/16
Music Bank：
2014/10/10
2014/10/31
MBC Music Core：
2014/10/11
SBS 人氣歌謠：
2014/10/12
2014/10/19
MBC Show Champion：
2014/10/15
2014/10/29

SM Station

에릭남 x 웬디 봄인가 봐 (Spring Love) (03/03/2016)

2018.04.13 Music Bank

2018.04.21 Yu Huiyeol's Sketchbook

임슬옹 X 조이 이별을 배웠어 (Always In My Heart) (04/11/2016)

MV Making Film

웬디X문정재X이나일 (Have Yourself A Merry Little Christmas) (23/12/2016)

Music Bank - Have Yourself A Merry Little Christmas - ERICNAM, WENDY (21/12/2018)

Have Yourself A Merry Little Christmas - Wendy focus

SMTOWN X Steve Barakatt 너의 목소리 (Sound of Your Heart) (30/12/2016)

예성 X 슬기 Darling U (22/01/2017)

레드벨벳 Would U (31/03/2017)

Live Acoustic Version

환생 (Rebirth) (18/08/2017)

강타 X 웬디 X 슬기 '인형 (Doll)' Concert Live Video (28/10/2017)

백아연 X 웬디 (WENDY) '성냥팔이 소녀 (The Little Match Girl) (01/12/2017)

[STATION X 0] 슬기(SEULGI)X신비(여자친구)X청하X소연 'Wow Thing' (28/09/2018)
SM Station

[STATION X 0] John Legend X 웬디 (WENDY) 'Written In The Stars' (19/10/2018)

[STATION 3] 예리X런쥔X제노X재민 Hair in the Air (Trolls: The Beat Goes On Theme) (13/12/2018)

[STATION 3] YERI 예리 '스물에게 (Dear Diary)' MV (14/03/2019)

[STATION] Red Velvet 레드벨벳 'Milky Way' Live Video - Our Beloved BoA #4 (21/08/2020)
***************************************************************************************

#5
OST

Mnet《Mimi》OST - 슬픔 속에 그댈 지워야만 해 (Wendy)

Who are you School 2015 OST - Return (Wendy)

D-Day (디데이) OST - Let You Know (아나요) (Wendy)

UNCONTROLLABLY FOND OST Part 7- 밀지마 DON'T PUSH (Wendy, Seulgi)

화랑 OST Part.4 - 너만 보여 (Wendy, Seulgi)

오늘의 탐정 OST Part 6 - 나라는 꿈 (JOY, MARK)

뷰티 인사이드 OST Part.6 - Goodbye (Wendy)

진심이 닿다 OST Part.3 - What if love (Wendy)

왕이된 남자 - Always (Seulgi)

Hotel Del Luna OST Part 8 - 어떤 별보다

[더 킹 : 영원의 군주 OST Part 10] - My Day Is Full Of You) (Zico, Wendy)

START-UP OST Part.1 - 미래

START-UP OST Part.11 - 두 글자 (Wendy)
她愛上我的謊OST

Part 1 - 여우야 (JOY)

Part 2 - 괜찮아, 난 (I'm OK) (JOY Feat. 이현우 (Lee Hyun Woo))

Part 4 - 요즘 너 말야 (Your Days) (JOY)

Part 5 - Shiny Boy (JOY)

Part 8 - 너를 기다리는 법 (Waiting for you) (JOY)

Part 9 - 내게 오는 길 (The Way To Me) (JOY)
偉大的誘惑者 OST

Part 2 - OMG! (말도 안돼) (JOY)
機智醫生生活 OST Part 2

좋은 사람 있으면 소개시켜줘 (Introduce me a good person)
*****************************************************************************

#6
其他單曲

Winter Garden Single - 세가지소원‬ (Wish Tree) (15/12/2015)
25/12/2015 Music Bank

Sugar Man Part 13 - 2016 너에게 원한 건 (12/01/2016)

[We got married] Young Love - Bbyu (16/04/2016)

[Telemonster OST] 여시주의 (02/05/2016)

JOY (Red Velvet) X Do Young (NCT) - First Christmas

남녀의 온도차 (Our Story) (Feat. 케이시) - 황치열, 슬기 (21/02/2017)

Sugar Man 2 Part 3 - 2018 떠날거야 (28/01/2018)

Moon Byul(문별) SELFISH (Feat. SEULGI(슬기) Of Red Velvet)

양다일 (Yang Da Il), 웬디 (WENDY) '그해 여름'

Zion.T - '멋지게 인사하는 법(Hello Tutorial) (feat. 슬기 of Red Velvet)'

GIANT PINK 자이언트핑크 '월요일 보다는 화요일 (Tuesday is better than Monday) (Feat. 예리 of Red Velvet)

Raiden 레이든 'The Only (Feat. 아이린 of Red Velvet)'

라비(RAVI), 예리(YERI), 전웅(AB6IX) : '해변의 여인' M/V [Woman on the beach M/V] @피버뮤직-06

라비(RAVI), 예리(YERI), 김우석(KIMWOOSEOK) : ‘애상’ [Sorrow] M/V Official @피버뮤직-16
************************************************************************

#7
迷你一輯
Ice cream Cake (18/03/2015)

01. Ice Cream Cake (Title)
02. Automatic (Title)
03. Somethin Kinda Crazy
04. Stupid Cupid
05. Take It Slow
06. Candy

Ice Cream Cake MV

Ice Cream Cake all stage mix

Automatic MV

Automatic all stage mix:

迷你二輯
The Velvet (17/03/2016)

01.7월 7일 (One Of These Nights) (Title)
02.Cool Hot Sweet Love
03.Light Me Up
04.처음인가요 (First Time)
05.장미꽃 향기는 바람에 날리고 (Rose Scent Breeze)
06.7월 7일 (One Of These Nights) (De-Capo Ver.)
07.7월 7일 (One Of These Nights) (Joe Millionaire Ver.)
08.7월 7일 (One Of These Nights) (Piano Ver.)

One Of These Nights MV

MV Making Film

Album Cover Making Film

One Of These Nights All Stage Mix

迷你三輯
Russian Roulette (07/09/2016)

01.Russian Roulette (Title)
02.Lucky Girl
03.Bad Dracula
04.Sunny Afternoon
05.Fool
06.Some Love
07.My Dear

Russian Roulette MV

Russian Roulette MV Behind

Russian Roulette All Stage Mix

Russian Roulette 2倍速

迷你四輯
Rookie (01/02/2017)

01.Rookie (Title)
02.Little Little
03.Happily Ever After
04.Talk To Me
05.Body Talk
06.마지막 사랑 (Last Love)

Rookie MV

Rookie Dance Practice Ver.

Rookie Stage Mix

Little Little Stage Mix

Rookie MU-Beyond Part 1

Rookie MU-Beyond Part 2

Summer Special Mini Album - The Red Summer (09/07/2017)

1. 빨간 맛 (Red Flavor) Title*
2. You Better Know
3. Zoo
4. 여름빛 (Mojito)
5. 바다가 들려 (Hear The Sea)

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video

The Red Summer Vacation - You Better Know

The Red Summer Memories - Hear The Sea

Red Flavor Live Stage Mix
***************************************************************************************

#8
Summer Mini Album - Summer Magic (06/08/2018)

01. Power Up (Title)
02. With You（한 여름의 크리스마스）
03. Mr.E
04. Mosquito
05. Hit That Drum
06. Blue Lemonade
07. Bad Boy (English Ver.)

'Power Up' MV

'Power Up' Performance Ver.

Power Up Hidden Film

MAGAZINE FILM

Micing Interview

迷理五輯 - RBB (Really Bad Boy) (30/11/2018)

01. RBB (Really Bad Boy) (Title)
02. Butterflies
03. So Good
04. 멋있게 (Sassy Me)
05. Taste
06. RBB (Really Bad Boy) English Ver.

RBB (Really Bad Boy) MV

RBB Hidden Film

迷理六輯 - The ReVe Festival: Day 1 (19/06/2019)

01. Zimzalabim (짐살라빔) (Title)
02. Sunny Side Up!
03. Milkshake
04. Bing Bing (친구가 아냐)
05. Parade (안녕，여름)
06. LP

짐살라빔 (Zimzalabim) MV

짐살라빔 (Zimzalabim) Vertical Video

Zimzalabim Hidden Film

짐살라빔 (Zimzalabim) Mass Performance | ZIP.CODE : SEOUL

Milkshake Special Video @'inteRView vol.5' with ReVeluv
*********************************************************************

#9
迷理七輯 - The ReVe Festival: Day 2 (20/08/2019)

01. Umpah Umpah (음파음파) (Title)
02. Carpool (카풀)
03. Love Is The Way
04. Jumpin'
05. Ladies Night
06. Eyes Locked, Hands Locked (눈 맞추고, 손 맞대고)

음파음파 (Umpah Umpah) MV

음파음파 (Umpah Umpah) Dance Practice

[1분갬성] Red Velvet 레드벨벳 '음파음파 (Umpah Umpah)'_Ver. S
Umpah Umpah Live YouTube Link

Repackage - The ReVe Festival Finale (23/12/2019)

01. Psycho (Title)
02. In & Out
03. Remember Forever
04. Eyes Locked, Hands Locked (눈 맞추고, 손 맞대고)
05. Ladies Night
06. Jumpin'
07. Love Is The Way
08. Carpool (카풀)
09. Umpah Umpah (음파음파)
10. LP
11. Parade (안녕，여름)
12. Bing Bing (친구가 아냐)
13. Milkshake
14. Sunny Side Up!
15. Zimzalabim (짐살라빔)
16. La Rouge (Special Track)

Psycho MV

Psycho MV Behind The Scenes

Psycho 初舞台....

**********************************************************************

#10

正規一輯
The Red (10/09/2015)

1. Dumb Dumb (Title)
2. Huff N Puff
3. Campfire
4. Red Dress
5. Oh Boy
6. Lady's Room
7. Time Slip
8. Don't U Want No More
9. Day1
10. Cool Word

Dumb Dumb MV

Dumb Dumb all stage mix

Dumb Dumb Special Multi cam

Red Velvet Dumb Dumb 2 倍速

正規二輯
Perfect Velvet (17/11/2017)

01. Peek-A-Boo (Title)
02. Look
03. I Just
04. Kingdom Come
05. My Second Date
06. Attabcy
07. Perfect 10
08. About Love
09. Moonlight Melody

'피카부 (Peek-A-Boo)' MV

봐 (Look) Dance Practice

‘I Just’ MV

正規二輯 Repackage
Perfect Red Velvet (29/01/2018)

01. Bad Boy (Title)
02. All Right
03. Peek-A-Boo
04. Look
05. I Just
06. Kingdom Come
07. Time to Love
08. My Second Date
09. Attaboy
10. Perfect 10
11. About Love
12. Moonlight Melody

'Bad Boy' MV

Micing Interview

[릴레이댄스 4K] 레드벨벳(Red Velvet) - Bad Boy

日本專輯
First Japan Mini Album - #Cookie Jar (04/07/2018)

1 #Cookie Jar (Title)
2 Aitai-tai
3 ‘Cause it’s you
4 Dumb Dumb (Japanese Version)
5 Russian Roulette (Japanese Version)
6 Red Flavor (Japanese Version)

#Cookie Jar MV

Second JAPAN Mini Album - SAPPY (29/05/2019)

1 SAPPY
2 Swimming Pool
3 Sayonara
4 Peek-A-Boo (Japanese Version)
5 Rookie (Japanese Version)
6 Power Up (Japanese Version)

SAPPY MV
***************************************************************************************

#11
Zimzalabim Live YouTube Link

RBB Live YouTube Link

Power Up Live Stage YouTube Link

Bad Boy Live YouTube Link

Peek A Boo Live YouTube Link

Red Flavor Live YouTube Link

Rookie Live YouTube Link

Russian Roulette Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

SBS 人氣歌謠 playlist

MBC Music Core, Show Champion Playlist

One Of These Nights Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

MBC Music Core & Show Champion Playlist

SBS 人氣歌謠, The Show Playlist

Ice cream cake & Dumb DUmb Live YouTube Link

***************************************************************************************

#12
寶劍 Irene 甜蜜 MC couple 回顧

MC cut Part 1- 8

KBS MB 官方記念 GoodBye MC cut

MC Special Stages

2015/05/01 일과 이분의 일

2015/12/25 Jingle Bell Rock

2016/06/24 45.7cm

Red Velvet 一位粗卡

Ice cream cake all kill !!!

門面
27/03/2015 Music Bank

29/03/2015 SBS 人氣歌謠

31/03/2015 SBS The Show

1/04/2015 Show Champion

02/04/2015 MCD
MPD Fancam - ICC encoure

04/04/2015 Show Music Core

DumbDumb

15/09/2015 SBS The Show

16/09/2015 MBC Show Champion

17/09/2015 MCD

No. 1 backstage

20/09/2015 SBS 人氣歌謠

24/09/2015 MCD 2nd win

7월 7일 One of These Nights

22/03/2016 SBS The Show

23/03/2016 Show Champion

24/03/2016 MCD

No.1 Backstage

門面...
25/03/2016 Music Bank
No.1 encore Full cut

27/03/2016 人氣歌謠

***************************************************************************************

#13
Russian Roulette

13/09/2016, 20/09/2016 The Show

15/09/2016, 22/09/2016 MCD

23/09/2016 Show Champions

25/09/2016 人氣歌謠

Rookie Rookie Rookie
The Show

07/02/2017 (1st win)
Show Champion

08/02/2017 (2nd win)

15/02/2017 (6th win)
MCD

09/02/2017 (3rd win)

Rookie encore stage

16/02/2017 (7th win)

Rookie encore stage
Music Bank

10/02/2017 (4th win)

17/02/2017 (8th win)

Rookie encore stage
人氣歌謠

12/02/2017 (5th win)

19/02/2017 (9th win)

Red Flavor

19/07/2017 Show Champion (1st win)

20/07/2017 MCD (2nd win)

21/07/2017 Music Bank (3rd win)

22/07/2017 Show! Music Core (4th win)

23/07/2017 SBS 人氣歌謠(5th win)

Peek-A-Boo

10/12/2017 人氣歌謠

14/01/2018 人氣歌謠 2nd win

Bad Boy

07/02/2018 Show Champion (1st win)

08/02/2018 MCD (2nd win)

09/02/2018 Music Bank (3rd win)

11/02/2018 人氣歌謠 (4th win)

15/02/2018 MCD (5th win)
***************************************************************************************

#14
Power Up

15/08/2018 Show Champion (1st win)

17/08/2018 Music Bank (2nd win)

18/08/2018 MBC Music Core (3rd win)

19/08/2018 SBS 人氣歌謠 (4th win)

21/08/2018 The Show (5th win)

22/08/2018 Show Champion (6th win)

23/08/2018 MCD (7th win)

24/08/2018 Music Bank (8th win)

26/08/2018 SBS 人氣歌謠 (9th win)

30/08/2018 MCD (10th win)

Zimzalabim

26/06/2019 Show Champ (1st win)

27/06/2019 MCD (2nd win)

28/06/2019 Music Bank (3rd win)

29/06/2019 Show! Music Core (4th win)

30/06/2019 SBS 人氣歌謠 (5th win)

Umpah Umpah

27/08/2019 The Show (1st win)

28/08/2019 Show Champ (2nd win)

29/08/2019 MCD (3rd win)

30/08/2019 Music Bank (4th win)

31/08/2019 Music Core (5th win)

01/09/2019 SBS인기가요 (6th win)

Psycho 一位粗卡

03/01/2020 Music Bank (1st win)

04/01/2020 Music Core (2nd win)

05/01/2020 人氣歌謠 (3rd win)

10/01/2020 Music Bank (4th win)

11/01/2020 Music Core (5th win)

12/01/2020 人氣歌謠(6th win)

18/01/2020 Music Core (7th win)

19/01/2020 人氣歌謠 (8th win)

27/01/2020 Music Bank (9th win)

***************************************************************************************

#15
大型頒獎禮獎項

第29屆金唱片獎 - 新人賞

The 21st Korean Entertainment Art Awards - Best Rookie Award
Fan cam：
IRENE
WENDY
JOY

第24屆首爾音樂獎 - 新人賞

2015 MelOn Music Awards - Best Dance (Female)

2015 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance: Female Group

第25屆首爾音樂獎 - 本賞

第30屆金唱片獎- 音源本賞

The 5th Gaon Kpop Chart Awards
The Hot Performance of the Year

The 22nd Korean Entertainment Art Awards
DumbDumb - Fancam

DumbDumb - Irene focus

承歡...

2016 MelOn Music Awards - TOP10, Best MV Award

第31屆金唱片獎 - Ceci Asia Icon

第26屆首爾音樂獎 - 本賞

2017 Mnet Asian Music Awards - Best Female Group

2017 MelOn Music Awards - Top 10

第32屆金唱片獎 - 音源本賞

第27屆首爾音樂獎 - 本賞
***************************************************************************************

#16
演唱會 / Fanmeeting
Red Velvet First Concert - Red Room

2017.08.18-20
Olympic Hall of Olympic Park, Seoul
Red Velvet Second Concert - Red Mare

2018.08.04-05
Olympic Handball Stadium, Seoul
Red Velvet Third Concert - La Rouge

2019.11.23-24
Korea University - Hwa-Jeong Tiger Dome
Red Velvet Fanmeeting - ‘inteRView vol.5’ with ReVeluv

2019.07.27
Olympic Hall of Olympic Park, Seoul

啤啤花名之解釋
Irene : 高祖奶奶，古代人，簡稱高祖
由來係因為HOT JOY 喺UFO一句回覆…
“我地個高祖奶奶唔識上網”
seulgi : 宅熊
因為無野做就會留係屋企睇劇 FF 自己係女主角…
再加上自稱小熊
wendy : 表情帝，承歡媽媽，我女人(啤 post 專用花名)
每次出show 做節目都可以有無限個表情…
平時係宿舍負責煮野食照顧其他成員，所以有媽媽之稱。
因某癡線佬經常以 "我女人" 專稱承歡，久而久之啤啤 post 各癡線佬習慣咗以 "我女人" 為承歡花名。
JOY: 肥JOY, 騙徒JOY, 門面JOY
減肥前︰肥JOY 不解釋…
減肥後︰門面實力驚為天人，門面JOY 歸位
HOT JOY︰ 已經靚到唔可以用門面黎形容....
騙徒源於肥JOY 無懈可擊既自拍技術
因為自拍出色，曾經俾人誤會係門面擔當
肥JOY自拍同飯拍完全係兩個人黎…
YERI: 車厘，西面車厘
車厘係因為佢自稱似車厘龜
西面係因為朝早唔夠訓又要出席活動既時候就會經常西面，啤啤 post 所有巴打最愛

個人成員 Instagram
菜

熊

歡

Hot Joy

Haetnimee

車厘

Red Velvet Official Instagram

Red Velvet Official Facebook

Red Velvet Official Twitter

Red Velvet Official Vapp Channel

SMTOWN Offical Red Velvet YouTube Playlist

***************************************************************************************

#17
舊Post Link:

開 post template

啤啤官方應援

Happiness

Ice Cream Cake

Dumb Dumb

Huff n Puff

RR

Lucky Girl

Rookie

RF

Peek-A-Boo

Bad Boy

Power Up

RBB (Really Bad Boy)

Zimzalabim

Sunny side up

Umpah Umpah

Psycho

Monster

***************************************************************************************

新一年希望所有事都順順利利....
無嘢係好得過五個人齊人CB....

留名

lm

Lm

想問好耐
究竟post頭個額頭巴係邊個？

新po留名

額頭係真啤粒既典範，一個傳奇啤粒

新po留名
巴打可唔可以介紹多啲，呢一兩個月先開始追po

有興趣既話可以去返舊登嗰邊由第一個出道post開始追返

我男神 又高又大隻又靚仔
真人有42吋胸肌

熊飯留名

Lm
希望快啲有CB消息

去咗邊？

團飯留名!

日場正式取消 出碟有望了

乜唔係取消咗好耐咩？

之前係postpone 依家出咗email取消退錢好似

咁就真係正式收皮啦
出kihno 賣多幾隻好過無了期咁等開返con啦

Instagram翻譯：My sister’s house is cozy.

點解琪有咁多個姐姐

AAA 今晚大賞有冇機

豬肉獎嚟 上年umpah umpah拎咗soty

但好想psycho 攞

Umpah攞笑死

好似又拎咗soty ，希望唔係fake news

岩岩睇到公海post，應該係fake news

聽過好多隊
呢隊5個一齊唱嗰陣係特別好聽啲
係真係啲聲咁夾定係啲和音PART真係編得好好

其他團cover 佢地D 歌係會聽唔慣架...
硬係唔啱音咁

只能夠答你五啤和音世界級
佢地把聲唱和音係真係好夾 分開聽都各有特色 可能因為咁所以佢地chrous幾乎全部都係合唱 你見其他團chrous多數分俾主唱 我地可以聽晒五個唱其實好賺

上面巴打真心識貨 想佢地出多D和音歌好耐
Milky Way真係cover得好正

五個一齊唱有團feel d
但係而家真係買少見少

今日更係要聽返神曲 RBB 啦....
原來已經兩年啦....

想當年俾啲teaser相靚到嚇親 點知

咁易俾你估到無驚喜就唔係$M啦！

終於12月有comeback消息未

對上一個消息都仲係sm個ceo話”即將”cb

熊送俾joy隻熊都幾貴

依隻野細細隻都好貴，仲咁大隻
Btw...真係冇哂白菜消息..

我估菜應該係套電影要宣傳或者就來cb 先會上水

希望佢捱得住更堅強咁返嚟

樂觀啲諗
宜家 K-pop 開始有人瀨嘢
一月先 CB 可能塞翁失馬

係嘅，不過其實韓國禁爆法一月come唔comeback到都係個問題

連lysn都冇update
俾啤粒知道佢冇事就夠..

唔知係新錄定舊錄

新錄架, 專登講黎向考高考班考生講加油
應該聽埋呢幾日就會無架啦

Psycho一首3分半鐘
你聽左47735分鐘
Cls

47735分鐘應該係聽RV嘅歌嘅時間
英文版係Your favourite song of theirs was _____ and you spent ____ minutes listening to their music.

Happiness終於100m

竟然係第一首100M嘅$m出道歌 粗卡

Happiness 100m 粗卡

無錯
psycho我只係聽咗620次 計埋其他先係47735

今日亦係 Seulgi SM Rookies Debut 7週年

發現熊塊面一年比一年圓

食肥咗呀嘛

我老婆梗係我養肥㗎啦

你真係cls

Unachieved 返菜嘅 posts 喇

需要有人“犧牲”的本週SM打歌日程
原本本周有5組要進行打歌，但是因為目前規定了同一個所屬社出演打歌節目的組合數：音銀2組、音中3組、人歌3組
所以BoA和KAI出演音銀(p6)，NCT U(work it)、BoA、KAI出演音中(p7)，NCT U(90‘s love)、BoA、KAI出演人歌(p8)
另外了解此情況的SM決定讓組合出演the show來代替MCD，所以aespa和NCT U進行了the show錄製，但是本週因為電視台的原因the show停播了……

啱啱公海睇到
SM咁中意成公司年尾一齊cb
真係玩鳩自己

掉返轉睇佢地有幾重視打歌大家心裡有數

以前好似都還好，雖然都係自己人打自己人，但都係兩個禮拜係一隊，下兩個禮拜係一隊，而家完全冇organisation...

如果rv 今個月都cb ，我估應該仲亂

我們公司要完蛋了....

明顯趕業績
頭3季蝕太勁

熊 bubble 下下一玩就個幾兩個鐘

但禁樣comeback法，我又唔覺得會拉番到收支平衡，起碼師弟團啲album要回收重製都蝕一筆

真係唔係好明個個ceo 做咩事

買bubble 真係好抵

Psycho 變咗第二首 Red Flavor

算係咁PSYCHO

貓個張好得意

睇埋金唱片會唔會有機會有獎拎 雖然機會都微

好彩佢地最近冇活動，韓國好似越爆越勁

估唔到請夏都中咗

而家無乜事都唔好cb住啦
寧願佢地喺宿舍食玩訓好過

之前好似話佢地冇活動連宿舍都唔番，住係屋企到

突然覺得呢件係好事

南韓有少女危坐

隻熊好似返咗屋企
前幾日喺 bubble 都話留咗喺張床五日無出街

係屋企玩貓

如果講中招機率應該比較擔心車厘，因為佢嘅節目都要接觸唔少人

其實韓國政府係咪想大家中曬然後得到群體免疫禁就抗疫成功

塊面圓到

塊面豬仔好好肉地...

可愛

溫溫Bubbles Send左自拍 掛住佢

佢係咁話掛住

好想睇佢打歌舞台 快啲回歸喇

好似話今晚會再玩bubble
係未又會點唱

歡話함께하자 冧死人

同歡喺 bubble 入面一齊睇初雪....

好似又搬走咗啦....
終於都睇到熊間雜物房係點啦...

災以前間房真係好大

抽籤揀房
另外三間房都正常，係熊間雜物房特別細
唔怪得話要霸埋個廳黎擺嘢

牙熊唱歌

我係隻熊

估唔到熊會有重慶森林海報

短期內我諗都唔會了

好掛住啤啤

熊仔染左髮

CB

唔知是咪準備cb

啲insider唔會又係啲咩姨媽姑姐
喺sm做清潔工下話

依啲求其鳩吹都得，到時唔中都冇人記得
不過正路都會依段時間cb

SM世界觀！太妍新專輯《What Do I Call You》預告照、MV中，劇透Red Velvet即將回歸？

乜而家$M咁鍾意喺人地個MV 入面劇透cb 既咩

好似由新女團開始一路連住劇透

今日去信和見到 Yeri隻Summer Magic 單封...$350
但係我想要溫溫果隻

過左咁耐都仲有得炒

Sm印得咁少

WENDY PSYCHO個紋身係咪真其實好靚

歡

新一年竟然係孫承歡有嘢撈做MC

好似個個都出去拍野，除咗菜

靜靜地俾佢再抖下先啦

我估菜都係車入面

好似話菜都喺到
不過sm話唔可以影相
難得啲飯又真係咁乖冇影

大家一齊拍野都好啲
希望菜克服到呢件事嘅影響，都預到佢上水一定會受到唔少攻擊

好開心
2020真係垃圾年嚟 依家等埋阿菜就可以齊人cb啦

😱😱😱😍😍😍Psycho OT5 😭😭😭😭

Psycho 一週年

1 year with PSYCHO

有新野睇喇
Bu:Quest

歡好返之後好似得milky way個look係好啲
之前又有個雜誌相影到奇奇怪怪

【Theqoo】在韓國aladin網站購買女團專輯的用戶性別及年齡分佈.

啱啱公海見到
估唔到男嗰邊最多係40代
而且仲有2.2%嘅60代女性

有冇 Tg Group可以Join
身邊冇人追RV冇得分享好Sad

呢到咪係 不過冇消息啲人潛晒水

即刻上水

溫溫屋企好似好大禁

仲有部三角琴尾機到

聖誕當然要聽呢首應節

點可以無歡呢首聖誕歌

仲有想當年既聖誕版RR

突然記起唔知係咪車厘定joy話歡係加拿大間屋有好多間房

12月明明最期待佢地係歌謠大祭舞台

菜幾時先可以去到歡屋企

災有邊次跳 RR 一開頭係忍到笑

佢家境應該係好好好好果啲，佢出生既城北洞都係啲大家族住既地區，係加拿大都係住有錢人區，佢氣質係有種大小姐Feel係度

都市傳說 災話有50間房

佢屋企係好有錢 家教又好 教咗個天使出嚟

好多小細節可以睇到佢有好好既家教，佢有咁好既家境，仲要有咁好既學業成績同成就，但係佢對呢啲嘢真係好低調冇攞出黎炫耀，冇架子

This is Wendy

有$mtown live?

睇公海好似係

希望齊人

31號係咪有Irene

用禁樣方式出現唔知係好事定壞事

好嘅我諗
慢慢浮返上水出下其他活動
應該好過直接cb

希望菜可以用表演同埋套電影挽回多啲大眾嘅評價

同yeri件大褸好似 一齊買？

難啲
啲韓國人將呢啲分得好開
就算攞影后都未必得

頭先Yeri開live好好笑
Will you marry me?No....No

好直接

希望係全員CB
好掛住阿現呀

返嚟啦

佛心$M 免費家族con

雖然果日要返工 但我好興奮呀
希望有得睇返

實有飯錄低嘅，我估

竟然 $m受咗咩刺激

仲要唱足六粒鐘，我唔想睇咁耐...

唔使估，都幾肯定會有

到時 twitter IG 實洗版

如果呢個係出場次序咁我睇到rv就熄得

唔會 依個只係lineup 係跟出道順序

聽講表演得7分鐘
唔知真定假

一首 Psycho 一首 Monster 我都收貨
最緊要出返黎

睇返前幾年都係2-3首歌 差唔多了
可能會有啲個人合作（希望有）

Nct2021 concert
友情出演：smtown

又MAMA咁

咁啱係度睇返renebaebae ig
一去主頁就見到
不過都係見唔到renebaebae個樣

五個人啊

見到個人喺度已經好好啦

咁其實會唔會呢日就係錄smtown?
可能都係預錄唔係live

我都覺得係
啲fans好似話果日菜都係車度但唔俾影相
所以似係錄野

已經講咗係全預錄

其實覺得啲fans禁聽話都幾神奇

咁橫掂都係預錄
我等人哋up片先睇算了
廢事睇成六七個鐘

你估香港嗰班咩 18年嗰次

因為大家都想保護棵菜

啤粒不嬲都係好聽話，從來都唔使佢地五個擔心

你係未講接機嗰次？

係

發生咩事 個時仲未變粉

미안해見到哩度都忍唔住要留個言恥笑條肥doy

你漏咗 언니 呀...
언니 미안해

我唔記得佢叫언니定누나

成班係機場死逼爛逼

一定係 언니
我好撚記得

隻熊得意到

佢搞錯咗自己隻貓嘅名

禁都分唔到

係齊人架.......

其待5人

時隔一年五人舞台 等得好苦呀

真係隔咗一年先再有五人舞台睇....

有Irene有Wendy有所有人

見到大家心情都唔錯就好

係psycho套衫，期待聽日5人一齊表演psycho

係irene呀

終於齊人
唔知聽日會唔會有cb消息

聽日要返工

係呀菜都好似好正常 咁就夠喇

開心

啲互動笑死
熊同溫

team rocket...

溫好靚

5人啊

但溫套衫好似唔係舞台服feel？

Happy New Year to Red Velvet and Reveluv

Happiness
Happy new year

起身一點鐘睇concert 啊

韓時1點，我地12

差啲miss左

真係要多謝秀满oppa

咁快有佢哋

有得講野

孫承歡好耐無見啦....

聽完3首NCT有得聽
好感動

以為有psycho
不過好開心新一年見到佢哋5個齊齊整整

圓左好多

好明顯打散等你睇哂

應該係打散啦 ticket 片係psycho衫

中間洗唔洗隔咁多首歌呀

睇埋aespa ningning

好多NCT

40係咪成個演唱會最後sm又幾識吊人癮

就快架啦

返緊工未睇到片 但睇相已經哭能左
啤啤5個

Finally

Psycho

Yeri

Irene, 'It's alright'

全員歸位

Hey now we’ll be okay

2021啤啤要繼續走花路啊

幾時都係 OT5 最好....

估唔到五人psycho要隔成年先睇到

今日大家都表演好好，啲衫都好睇

cody 終於都放生佢地唔玩嘢啦...

依套龜真係好睇

個妝好靚

菜瘦左好多

新一年最緊要五個齊齊整整身體健康呀...

黑色嗰套著到龜好靚好瘦
同埋佢地都瘦左好多

準備comeback嘛

啲飯拍好癲

岩岩見到師妹團有站姐潛入去拍片

走入去偷咁就過份咗D 啦....
陣間一個站累埋其他師妹站以後齊齊無得拍咁就抵死啦....

終於收到
不過歡復出真係仲開心過收到份 SG

仲未有

邊到訂？照計聖誕已經有

一有時間就係咁loop 隔左整整一年先睇到嘅OT5舞台
見到佢地咁開心已經好值得 希望2021佢地真係可以越黎越好 越睇真係越想去見佢地
我最中意嘅肥歡終於返黎 希望佢keep住 唔好又暴瘦

20無論係對啤粒定係其他人黎講都係唔易過既一年....
希望21年真係有一個好既開始...
五人 psycho 實在係太正，我都 loop 咗好多次

Btw, 肥歡... 好耐無聽過呢個名

佢已經賣緊現貨喎

其中一個大站唔好話偷拍
講明為咗菜唔會有飯拍

頂我問吓佢先

啲外國粉竟然直接問有冇飯拍都幾癲下，完全冇諗過係菜而家個情況同喺防疫限制下啲飯拍點會拍到，除左師妹團個個

其實拍到
之前咪有飯拍佢地預錄今次 con 走時嘅相（凌晨4點）
只係今次大家好團結唔出菜嘅相

我都見到 但原來有放到飯入去睇嫁？
ThinkB原來都幾乖女...

啤粒站佢地係等收工啦
如果係放咗人入去，師妹團個站都唔使偷影啦

直接上去拿吧， 唔洗問

師兄識貨，一直都好喜歡以前佢咁圓潤

睇溫溫bubble，如果唔喺安慰說話，來緊應該有唔少活動

齊人就係時候有 online con啦

好驚撞返工師弟果啲係咪都冇得返睇嫁

有vod 睇返

佢張selfie 塊肥面豬仔

寧願佢肥返D 總好過塊面豬仔凹晒....

thx ching
咁都好d 課左金有野睇得返

啱 健康最緊要

諗起red flavour 個時

不過個次後好似冇再瘦到成個紙片人

18年power up都瘦咗好多 係冇RF咁誇

肥歡

好想聽佢地5個再唱一次ONE OF THESE NIGHTS

Onlice con希望有

我真係好鍾意呢首

Red Room 之後兩次 con 都無唱過

用豬媽買SG 終於到

我都係今日先收到

Sen K親媽送電話

Kpop post見到

Gaon年榜 女團排名
女團排名 | 年榜排名
1 | 9 Red Velvet "Psycho" (2019/12/23)

Psycho真係monster來

仲要多得仆街 SBS
無打過歌零宣傳...

psycho真係好高汁

終於都攞左

Finale到底幾時補貨

Congrats 拎到本賞

嘩堅唔堅

如果有埋 psycho 表演舞台咁就 perfect 啦....

應該唔會再補

仲難搵過啲舊專

好可惜

我仲以為佢地今次有獎拎會來表演

信和冇咩？

你講finale?
搵過唔覺有

Joy上認哥

我差唔多次次出MK都會去睇下...
完全冇Finale ，CD Warehouse都冇
不過今日好Lucky $100買左隻Day2

又上 同邊個？

我尋日都喺信和買左隻day2

柒咗
睇允珠ig 原來係throwback

幹你娘買爆

Twitter啲Reveluvs 等到癲左

呢類節目幾啱歡做

係 唱歌類真係啱晒佢

仲要三個都係大前輩

齊人

五人合照

變咗忙內

Ktown4u 要求$M 重印 Finale
多過二千隻$M 就會重印
有興趣可以落住訂先

訂！

原來JOY FOLLOWERS人數超過埋RV官方IG人數
就追到SM官方人數

就嚟拆檔

OOS

菜

英文機翻好似好d

菜😭

現呀

我睇開呢個翻譯

禁樣睇落文句好似通暢啲

希望唔會因為翻譯問又俾人屌

其實唔使咁介意其他人講乜....
要屌既人無論菜講乜都係繼續屌架啦

最緊要既係我地班飯繼續支持菜就得啦

我地愛菜之聲嘅主席係咪要上水講兩句

好耐無見過主席上水啦....

無 out of stock喎, 仲有得訂喎
都仲未夠二千隻

你啱

原來就嚟10M follower

Bad boy 都就嚟300M views

係咁刷係咁刷係咁刷
係咁刷係咁刷係咁刷

純粹係如果太少人要
Sm都懶得再印姐

我知道有個位仲有賣,好似300幾

10m 了

Where

sky music
上次仲有
今日諗住上去買嗰陣冇左乖乖地俾錢pre order希希夠數

Sky冇曬好耐了

上次去真係有一盒喺度架

我信你
但係Finale印得少好搶手

10m JOY po咗好多舊圖

10M followers 先黎post 返d 舊相...

Hot Joy...

佢喺bubble話post返未有IG之前影落既相嘛

以前好瘦

Joy 紅髮冇得輸

以前影啲相好少女feel

RF之後都無再見過肥 Joy 啦...

門面1000萬！
D相靚到😳

Happiness Joy🤭

d相好靚

RV五個門面

好想被Irene 用粗口鬧廿分鐘

傻閪出返去啦
入嚟刷存在感

因為出面都冇人理佢

使乜理 d on9仔咁多呀...
善用 block user 見一個 block 一個咪得囉

佢入埋嚟屌
踩到上心口
係要屌返佢一兩句嘅

完全封鎖咗 睇都睇唔到

bad boy終於300m

到熊洗圖

越睇越覺得
Bad Boy同Psycho兩大神曲 啲打歌少到咁真係

$M 不嬲都係留返d 好嘢喺 repackage 先出
亦都因為係 repackage， 所以唔會點打歌

屌你sbs

不嬲sm唔鐘意打禁耐歌，無論首歌幾紅都好

熊菜分隊打咗三個禮拜已經算係耐

演員菜

我 twitter 宜家全部都係菜

香港會唔會上？

諗多咗啦，點會喺香港上

韓國疫情唔係好嚴重咩？呢排上畫同自殺冇咩分別

啤粒偵探又出動了

好期待套戲
韓國應該下個月有得睇？

預告首歌好好聽

還掂都拍好晒上咗套戲好過啦
而家唔上既話，又唔知要擺幾多年做倉底貨架啦

韓國二月戲院同埋個垃圾app Seezn 上套戲

睇嚟香港戲院同Netflix睇到機會唔大

歡都上水

到歡歡po相

而家淨返菜未出post咋

菜應該唔會出

之前熊喺 bubble 講話黎緊有嘢撈
原來就係同師兄有合作歌

歡之後到熊
佢哋兩個跳舞

慢幾拍先出post

唔記得左今日截..

車厘： I'm YR
歡：No Y E R I

熊竟然唱伍佰 Last Dance

佢煲晒成套想見你呀嘛

想見你又真係幾好睇
估唔到係韓國紅成禁

即係點我仲俾哂全額

Me too

聽日就見到你喇

係主打歌定點

想睇佢地一齊係舞台表演

好似係師兄既後續歌黎，有MV
不過上唔上台打歌就真係唔知啦

希望有 Naughty 都有

你搵ig page代購？

唔係 我自己係ktown 買

Wendy vlive!!!

歡竟然開live

即係有貨俾Ktown訂左既人?

啤啤個 vlive 都唔知幾耐無響過有 live 睇....

真係 以為我眼花睇錯

Netflix 其實係咪俾咗錢佢地宣傳

構圖堅靚好有電影感

想問Finale隻碟係咪唔會再出
嗰陣買咗兩隻finale 有一隻專仲要冇小卡

今次重印都搞到咁 應該

仲要冇乜人放卡
好似依家rv啲專都好難買到咁

小卡呢D 嘢儲儲下就唔會儲架啦....
利申︰已棄卡

真以前得5張左右，之後越出越多，又幾隻版

真 Finale嗰陣換唔齊歡 之後就不了了之 依家已經冇咗執念

我都仲爭三張先齊，已經懶得搵

遲下有機會去老練咁遠嘅$m昌原嘅話咪印埋囉 不過真係太遠

有冇卡印都會去朝聖下啦

熊好似又有代言

話時話熊有冇車牌
知道得joy有

熊有車牌架
前年去瑞士咪揸過囉

有
但話係韓國無練習收埋咗係櫃桶

終於有機會俾佢拎出來用

拍埋廣告mv

嚟喇嚟喇

正到

琪琪世界第一

第二張熊熊好可愛

師兄真係好痴線 今次cb所有歌都有拍mv

希望我哋下次cb都有咁嘅資源啦

始終師兄年年幫sm賺唔少錢

不過我以為熊會唱幾句，點知冇

熊又擴大佢嘅交友圈

this tweet is unavailable

竟然
其實係公海post睇到，熊同彩燕合照

Cute joy

?

Post 錯

牙標

Vlive一年後會同weverse合併開新app 大家好開始backup d 珍貴嘅vlive

有乜嘢要珍藏，個 vlive 唔係封咗塵咩？

舊片好珍貴架 好多好好睇

Bad boy 3週年

熊黨金主們要準備買車了

原來今日有show 出做車模

其實呢架車牌子出唔出名

利申：唔熟車

香港歐洲都幾多人揸實用家庭車

全球幾大車廠之一

代言人？

波子林寶audi都係福士集團其下

車模熊

30萬有找，各位熊黨仲唔支持下

上次買小卡送art book
今次買小卡送車？

Won考慮下

一陣有vlive?

有啦 好耐冇見佢live

快入vlive大家 有🐻

傻熊

一定係太耐無用唔識較鏡頭

好掛住佢 睇落冇咁圓 冇咁qq但好靚

頭先睇新車發佈已經望左佢好耐
世上最完美嘅女人

佢咁趕返去瞓

話要寫schedule比自己
想12點訓9點起身
但隻傻熊之後先知已經11點幾

真係傻架

成日都唔記得留食飯同沖涼時間

傻熊冇俾人呃

同夾龜定東升歡？
🐻：龜依家都好似同夾咁啦

熊係咪話有成員同佢一齊睇韓國歷史書

官方ig呢排活躍返

好想睇佢兩個stage

Wendy新果張自拍真係好似松鼠💙

啤粒們如果有訂閱溫溫既Bubble 麻煩大家廣傳比佢知雖然佢勁多日先上一次

Eunji + 歡 兩個大主唱

Rookie四週年

冇左
咩嚟？

Double Patty第二條 trailer
今朝個垃圾app Twitter 仲見到有

唔知點解睇完double patty trailer有啲似三流之路嘅感覺，但行溫馨路線

希望菜今次成功啦，冇俾人罵就好

Finale 同埋 Scrapbook ver. 又上返架啦....
有得買就好買啦

今次係真吖嘛？

豬媽有貨賣唔會流啦，不過幾時賣晒就唔知啦...
我都買咗幾隻支持下...

條 Trailer 出返黎啦

好似幾好睇

飲醉既白菜sosad

唔理照買咗先
KTOWN4U 我都未退
真係無嘅反正一定退得返
最多蝕啲 exchange 手續費
多咗當儲卡

已經退咗Ktown喺Gmark買
買嗰陣$302 退咗$290

信和冇得買咩

呢隻斷左貨十世
$m又唔印多啲

之前有都炒到4舊水一隻

金藝琳竟然有份拍下劇？！
唔係呀嘛

咁過份

好似係啲迷你劇？

獨幕劇 得1集
終於等到

拍一集嗰d 迷你單元劇啦
俾佢試下都好既，佢咁想做演員咁耐

其實偶像拍呢啲試下水溫都唔錯

佢把聲

好似睇緊cf 菜

係咪得歡未做過演員？

係呀但覺得歡把聲甜美 發音又幾好 做主持/試下DJ又幾好

呢排好活躍

Joy咁夜仲覆緊

呢排佢哋lysn好活躍

第二集 差一票就有得聽歡唱歌
其實個program幾好睇 有歌聽又有得笑又有得睇歡

好白滑
新預告又出咗

幫手like comment

Yeri房 season 2

果然係$M...
咁都可以物盡其用，用埋d 淨餘物資出周邊

但最後都係死死地氣俾錢

送埋傳送門俾你

啱呀仲要驚死買唔到 即刻俾

呢個任務交比大家
我繼續等cb

啱
買左sg就唔買呢個了
留錢嚟cb買專算

我都覺 買左SG就唔洗買了

Irene套戲喺韓國未上已經負評多過正評

公海個張係一開始個陣班hater 狂比dislike
宜家叫做好啲㗎啦 有naver account 就幫手like

即刻搵咗代購

Bubble 笑死

Seulgi同yeri好可愛

原來熊已經自己住啦....
不過都近宿舍，隨時返去搵佢地都得...

估唔到熊係第一個

28歲想自己一個住都正常，唔知大唔大呢

利申：我都想自己住

姐係宿舍可能會得返初丁line, Joy有時返去撚狗，歡有時返屋企陪父母，不過cb嘅話應該會返去

咁熊都話有團體活動嗰陣都會返宿舍

未睇
佢講左咩？

Live雞精

菜聽日去試映會
但唔俾粉絲入

菜好似比sm town肥咗啲

傻熊生日粗卡

我熊生快

熊仔生日快樂

seulgi生日快樂~~~

Happy Seulgi Day

熊生日快樂

我熊生日粗卡

Seulgi 生快🎂

熊琪生日粗卡

寵飯狂魔真係聽d飯講狂放椰澀相🤣🤣

生日就更係要食多D 變肥熊啦....

熊熊生日快樂
仲係bubble同我地講多謝好乖

態澀琪生日快樂

熊*

生日快樂

熊qq生日快樂🎂🎊🎊🎊

On9熊生日粗卡

seulgi 生日快樂 ~~
成日傻下傻下 但係內心好有想法同堅強嘅人

🐻Seulgi生日快樂！

傻熊生日快樂

[ TRANS ] 210210

Double Patty Director: “There is no one in Korea who does not know Bae Joohyun. I once searched her videos bit by bit and it surprised me that she wasn’t given an offer to act yet. I saw her potential.”

#IRENE #아이린 #RedVelvet @rvsmtown

支那人真係低賤民族

生日熊整完碗麵都無人敢食...

想整蛋糕俾歡食嗰吓都笑死

個蛋糕望落好靚 但個顏色搞到唔敢食

佢自己扮歡拒絕嗰吓

算吧啦，無人會信你碗麵係食得架

仲特登擺龜上枱

傻熊生快

vlive

我食啊

整舊屎出黎我都食

點解可以咁有團魂

樓上唯獨是車厘走型格風好正
忍唔住係留言留左句 點解車厘咁型

啤粒們新年快樂
用遠古應援棒掃走上年啲衰氣佢

祝cb大發！

啤粒們有幾多賺幾多
可以飛就飛去睇哂全部野

新年快樂！

新一年無嘢好得過見到阿菜喺bubble 上水....

歡都有上水好開心

好想佢地快啲comeback

見佢哋依家咁活躍 應該都快㗎啦

仲要有兩張自拍
不得了啦....

五個月喇終於等到菜上返水
大家新年快樂

其實好奇一問車厘同Burberry係咪有合作關係，就好似菜嘅prada同熊嘅con屎禁

yeri 同 Burberry 應該係sponsorship 嘅關係 而 irene 同seulgi 係 brand ambassador 合作關係唔同

佢地無合作啦

大家咁話

嗰兩張靚到癲

忠實啤粒祝大家牛年行好運。

好Cute

Joy仔

歡歡呢一笑等咗好耐啊

QQ

joy呢個孖辮look好靚

好開心有菜獨立唱一首既版本

210215 《Double Patty》影評Irene相關部分翻譯
1可以預想到因為不好的話題可怕地盯著她的觀眾不在少數，而演技相對來說接近於合格分數，很優秀地演繹了20代社會新人的形象，由於沒有什麼感情戲所以還不能明確地判斷演戲方面的才能，但至少很順暢地消化了擔任的角色。

2裴柱現的評價則按照基準會有所不同，如果考慮她是剛開始演戲的在職偶像，她表現出了順利的活躍。尤其以安定的發音與語調消化了新聞播報。

估唔到香港咁多人十卜牙菜
我都課左

官方出post

學生現

LM

歡正到

今次影雜誌終於都正常返好多啦

上次

整體自然好多，上一次個假髮好突兀

yeri話佢同熊有去菜嘅電影試映會!!!

菜首歌用耳機聽有第種feel

次次wendy 啲look同衫都特別奇怪同核突
得power up psycho 嗰陣好少少

Joy好似瘦左好多

第三張好似牙現

龜

不得了啦.....
竟然唱呢首......

第五集終於到佢唱

歡唱live 真係唔會令人失望...
好好聽...

Wendy生日快樂

溫溫生日快樂

Wendy 生日快樂呀~~
多謝你克服一切 健康番黎
以後都要開開心心唱歌

Wendy生日快樂！！！！！！
最緊要以後都健健康康啊

溫溫生日快樂
好想快啲睇你comeback

表情歡生日快樂呀！！！
最最最繄要就係身體健康，以後都唔好再俾 cody 恰啦....

歡生日快樂

我的公主生日快樂啊💙💙💙💙💙

我嘅天使歡 生日快樂

世界上最好嘅女人孫勝完生日粗卡 只求你健健康康 開開心心

孫勝完生日粗卡

孫勝完生日快樂

表情帝承歡生日粗卡

Wendy生日粗卡

Happy Wendy DAY!!!!!

開心歡day

阿歡生日快樂

歡歡生日快樂
今年一定要健健康康

我歡生日快樂
要繼續健康同開心
去精彩咁表演俾大家睇

天使歡歡生日大快樂

$M 你幾時先肯出返 La rouge 俾我睇.....

啱呀俾個機會我俾你take my wallet啦

係未而家生日都要拍條片整嘢食

今年新傳統好期待隻龜煮野

係咪即係一個月後會見到阿菜

歡迎呢個新傳統最好學熊開埋live

Hot Joy....

💙wendy hbd💙

條片private 左？

Irene係咪唔方便po story

唔使諗啦...
金藝琳最叻又咪係整車厘正食...

睇嚟菜唔會po嘢

去咁多個地方認證 歡好有心

仲要由一朝早同阿爸阿媽一齊去搵...

原來龜都搬咗出去自己住
分分鐘宿舍已經無人

Hot Joy 返自己屋企住都唔出奇
可能得返菜同歡兩條友

我諗差唔多成隊都搬出去了

歡應該同屋企人住啦

不過記得之前好似話疫情關係，如果冇行程係唔會係宿舍住

哇哇哇 歡終於記得佢仲有ig

睇唔到套戲睇下MV都好過無

其實公海果個人咩人黎，咁針對菜，仲要咁多惡意揣測

只係覺得當時有好多fake news同 rumors 但係啲人就信到十足十 但其實都係假

公海班兒登仔最鍾意睇人仆街架啦...
佢地講D 嘢睇完得啖笑算啦, wfc

Agree
唔使勞氣...下次CB菜都要面對架啦
但好多人開始明d人為黑而黑未

依排好多講幾個就俾人鬧，韓國果班飯都好癲

總之菜道咗歉就算，無謂再提起件事啦...
出面D 人講咩唔理佢地就無癮架啦

sosad 遲收工返到屋企就冇得睇MV了

歡係 Bubble 痴咗線

四個姐姐送咗架餐車俾金藝琳

Seulgi is the new ambassador for luxury Italian brand Ferragamo

Joy has become the muse of hogan, an italian luxury sportwear

時尚恐怖分子竟然都有做飛甩雞毛代言既一日....

金演員

有冇人知Banner 啲字寫左咩
Google 翻譯1999

成員們在椰梨拍戲時送的餐車

「Mint Condition 的工作人員們 你們工作辛苦了 -椰梨的姐姐們-」(車頂)
「工作人員們、演員們，我們替你們加油！」(車中)
「工作人員們，在這麼冷的天氣工作辛苦了！金藝琳妳也辛苦了❤️❤️❤️」(易拉架)

Vw送咗部車俾熊咁癲？

睇落似
Volkswagen好豪氣

感謝絲打

果然係代言人

佢而家比較需要車險嘅代言

馬路炸彈

熊腳真係cls

我熊真係好撚正

感歎下 佢哋成年冇cb都仲咁多廣告代言 特別熊Joy 好欣慰
因為佢地真係carry到 好野係多人爭

成年無cb 有廣告代言做下至少仲搵到啖食先

禁佢地國民度算高，同埋sm大公司

都開心佢地接禁多代言，起碼有啲野追下

話說有冇人有睇iu嘅ig story?

個個有野撈 起碼唔會餓死

琴日深夜post左歡唱嘅 cover
題外話佢manager 好似係rv 粉絲

佢經理人熟悉rv嘅行程多過iu嘅行程

記得iu有條片好似話幫佢拎rv簽名，不過好耐了

見到industry入面有好多人賞識佢地 例如hiphop界 綜藝pd 歌手 電影導演

記得近派有套韓國電影個男主角著rv t-shirt 拍打鬥戲 仲會cue yeri同seulgi名 電影都有credit 番rv個名同sm 導演真係飯黎 好欣賞佢地

佢地好多offer係靠自己同人地賞識 搵上門
其實sm有時turn down左唔少 希望sm好好對佢地啦

前幾年 MMA 完咗之後...
Manager oppa 話怕羞唔敢去影合照...
到最後係 IU 迫佢去影合照嘛

垃圾$M 不嬲對女團都大細超....
從來都唔期望 $M 會點力捧佢地

見到話係sm女idol裏面最高 同隊內第一個百萬集資 舊年都有92萬 所以都唔出奇 班唯粉最重視生日集資同埋個人中輸

講追星用錢方面真係世界第一既

所以啲公司奶共唔係冇原因 太香

咁講真佢地都要搵啖飯...
如果$M 唔逼佢地奶得咁核突既話...
我都隻眼開隻眼閉架啦...

真係好慶幸我地無強國成員...

又唱歌啦

好正 真係好節目嚟

首先 菜套電影係獨立電影黎 indie movie 低成本製作 唔係大cast 所以點解一個月就可以殺青 所以一般黎講觀眾期待感唔會太大

storyline方面 係大路劇情 故事平平淡淡 講兩個主角互相成長友情故事 鍾意呢type嘅話就會覺得healing 小品feel 唔鍾意嘅話就會一般 比起商業電影嘅情節黎講一定冇咁豐富同有趣 亦有人覺得電影對情節或者人物關係略有不足 可以做得好啲 剪接都係

演技方面 主角雙方都係新人演員 比想像中做得ok 當然仲有不足嘅地方 就irene黎講 佢都適合做呢個角色

類似咁樣嘅評論 咁上下 整體黎講唔會太差 唔會太好 已經sort out 哂粉絲評論 講irene好靚 出場好似拍cf咁 所以事實都係 好多人睇都係為佢個樣 都係個charming point 不過裏面都有批評嘅

韓網好似講緊yeri套護士服

其實 yeri 套劇係單元劇 得一集 仲要係深夜12點播 冇咩人會睇電視嘅時間 題材仲要係奇幻劇 tvn自己揀嘅得獎短編劇黎喎 仲之同隔離團一樣話唔respect護士 話劇組冇做好 韓國係呢方面好保守同埋發大黎講

個MV 出返黎啦...

睇落唔似屌yeri 嘅，似屌劇組多

不過我地又唔知個邊護士遇到嘅情況，可能我地覺得冇咩野，但可能佢地真係因為呢啲野遇到唔少麻煩

攪到我都想睇下，可惜Netflix 冇買

韓國D 道德撚少少事就嘈生晒架啦...
呢D 小事過多幾日又咪收皮無人屌...

而家 Seezn 個垃圾app 獨家緊....
等多一年半載 Netflix 或者可能會有既....

G媽買Finale 到咗

我都係G媽買但連 warehouse 都未到
忍唔住係信和掃咗隻

點解而家好似禁多雜誌又廣告，以前sm 推左幾多

邊一間有賣同埋幾錢?
搵唔到有

Joy好似略顯疲態

我歡好靚

佢講緊乜

歡染咗頭髮係咪準備comeback

邊撚個染到牙歡條眉嘅樣呀
好似冇左咁

Cody玩佢都唔係第一日嘅事..
7月7日嗰陣已經講緊佢冇眉

只要有 $M cody 既一日...
歡都唔會有好日子過...

今晚播完套劇之後...
睇下會唔會又有道德撚出黎屌先...

希望佢染番
其實歡我覺得深色頭髮襯佢好多

下面有英翻
佢애교完嘅反應仲係冇變 RRRRRRR

RF嗰陣個頭 同埋19年短髮（深/金）都係世一

紅髮無眉都見過啦, 仲有咩好怕

見到成個KPOP都BULLY NEWS覺得好癲
好似冇人關心有咩新歌新野咁, 狂出D BAD NEWS

我估依兩個月都係咁報

睇KPOP唔係為開心唔知睇黎做咩咁

雖然另一種講法係睇人仆街最開心

我關心係幾時comeback

你信D人吹咪話歡去左濟州似拍野, 話CB
我個人覺得5050...個個有野做緊先都仲OK既
但好似又到續約年啦

終於又就嚟爆post

[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (102) - 305 & 329 初丁 line HBD！

金藝琳生日咁大件事...
一定要開返個新post 賀賀佢啦....

Pushhh